岩岩訓醒，國務院俾左口罩林鄭未

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

已經派人執返哂啲二手口罩重新包裝緊
俾啲時間啦
二等公民係用二手口罩架啦

感謝黨

其實真係唔明林鄭一個爛鬼市長成日咁Q多嗲係到教人老豆屌閪
佢真係以為自己好打得?薄希來咁打得未又係被人鬥死

市長以為自己係總統?